[生物jj入]點解啲蝻媽個個都肥到好似人形豬咁？

我發現啲雌性蝻產子後身形一定會不可逆咁暴漲，我平時去得深水埗多都見唔少蝻，但唔好話苗條，連稱得上均稱嘅蝻媽都未見過，究竟係咩原因造成呢種情況

唔知真唔真同關唔關事

研究還發現，南亞裔患二型糖尿病的風險比一般人多三到五倍。

在20到29歲的人士中，南亞裔二型糖尿病新增病者是白人的2.2倍，是華裔的3.1倍

可能加埋妊娠糖尿病的影響？

飲食問題

但班蝻妹好好曲線

咩係不可逆 死返大陸啦

Irreversible

清好似好有經驗wo

咩係大陸 死返支那啦